可憐的人，你願意幫忙嗎？

今日下午18:45行過太子彌敦道。

唔係話想講咩
但殘體字 點信

你睇到邊隻字係殘體? 你讀出黎，我保證不打屎你

著黑衫寫篇嘢就係？
如果真係，我唔信後生唔識上網搵幫手
反正都真人出到嚟俾人影埋